又要㩒錢換美金啦

大家出左糧未呀，出左快d換美金啦

大家出左糧 可以繼續拎出黎/兌下yen/美金放係屋企都好

推

P牌推唔郁阿

推呀推呀推

禁呀

有成績表睇

出糧換左未呀

換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金換美金

美元存款上升
屌換完美元又放返入銀行俾佢哋用有撚用咩係咪on9架

唔係換咁簡單，係㩒埋出嚟！
係㩒埋出嚟！
係㩒埋出嚟！
係㩒埋出嚟呀！！！

上個月禁到冇錢找卡數
記得禁左出黎 放床下底 一係就離岸户口

push

未出糧

準備換

yes 㩒出黎換美金cash, 或者離岸戶口

up